{
  "Automate procurement, contracts, and invoices with SAP Ariba.": "与SAPAriba的自动采购、合同和发票。",
  "Application Key (APIKey)": "应用程序密钥(APIKey)",
  "API Base URL": "API 基础 URL",
  "OAuth Client ID": "OAuth 客户端 ID",
  "OAuth Client Secret": "OAuth 客户端密钥",
  "OAuth Server URL Prefix": "OAuth 服务器 URL 前缀",
  "The Application Key for your application.": "您的应用程序的应用程序密钥。",
  "The API Runtime URL (e.g., https://openapi.ariba.com/api/purchase-orders-buyer/v1/prod).": "API 运行时URL(例如，https://openapi.ariba.com/api/购买-买方/v1/prod)。",
  "The OAuth Client ID (optional, for OAuth authentication).": "OAuth 客户端 ID (可选为 OAuth 身份验证)。",
  "The OAuth Client Secret (optional, for OAuth authentication).": "OAuth 客户端密钥(可选，用于OAuth 身份验证)。",
  "The OAuth Server URL (optional, e.g., https://api.ariba.com).": "OAuth 服务器 URL (可选，例如 https://api.ariba.com)。",
  "\nAuthenticate to SAP Ariba APIs.\n\n**Option 1: API Key Only**\n- Fill in only Application Key and API Base URL.\n\n**Option 2: OAuth + API Key**\n- Fill in all fields including OAuth Client ID, Client Secret, and OAuth Server URL.\n\n**Steps:**\n1. Log in to the [SAP Ariba Developer Portal](https://developer.ariba.com/api/).\n2. Click **Manage** and select your application.\n3. **Application Key**: Copy from the **Application Key** field.\n4. **OAuth Client ID** (optional): Copy from the **OAuth Client ID** field.\n5. ": "\nAuthenticate to SAP Ariba APIs.\n\n**Option 1: API Key Only**\n- Fill in only Application Key and API Base URL.\n\n**Option 2: OAuth + API Key**\n- Fill in all fields including OAuth Client ID, Client Secret, and OAuth Server URL.\n\n**Steps:**\n1. Log in to the [SAP Ariba Developer Portal](https://developer.ariba.com/api/).\n2. Click **Manage** and select your application.\n3. **Application Key**: Copy from the **Application Key** field.\n4. **OAuth Client ID** (optional): Copy from the **OAuth Client ID** field.\n5. **OAuth Client Secret** (optional): Click **Actions** > **Generate OAuth Secret**. Copy immediately.\n6. **OAuth Server URL** (optional): Find in **Environment details** (e.g., `https://api.ariba.com`).\n7. **API Base URL**: The API runtime URL (e.g., `https://openapi.ariba.com/api/purchase-orders-buyer/v1/prod`).\n  ",
  "List Purchase Orders": "列出采购订单",
  "List Purchase Order Line Items": "列出采购订单行项目",
  "Get Document Changes": "获取文档更改",
  "Get Pending Approvables": "获取待审批物品",
  "Get Catalog Items": "获取目录项",
  "Get Active Catalogs": "获取活动天体表",
  "Get Facet Data": "获取Facebook数据",
  "List Invoices": "列出发票",
  "Search Contract Workspaces": "搜索合同工作区",
  "Get Contract Workspace": "获取合同工作空间",
  "Create Contract Workspace": "创建合同工作空间",
  "Update Contract Workspace": "更新合同工作空间",
  "Update Contract Status": "更新合同状态",
  "Delete Contract Workspace": "删除合同工作空间",
  "Retrieves purchase order header information for a specified buyer.": "检索特定买家的订单头信息。",
  "Retrieves line item information from purchase orders for a specified buyer.": "从特定买家的定购单中检索行项目信息。",
  "Returns the list of changes to approvable documents.": "返回可批准文档的更改列表。",
  "List all documents/tasks that are pending approval.": "列出正在等待批准的所有文档/任务。",
  "Get list of filtered catalog items for a specific supplier.": "获取特定供应商的过滤目录项列表。",
  "Get list of active catalog data & supplier values from the specified date.": "从指定日期获取活动目录数据和供应商值列表。",
  "Get list of Facet data against realm.": "获取来自领域的Facebook数据列表。",
  "Retrieves header information of one or more invoices in Ariba Network.": "检索Ariba网络一个或多个发票的头部信息。",
  "Search contract workspaces based on attributes such as title, contract ID, region, etc.": "基于标题、合同ID、区域等属性搜索合同工作区",
  "Search for a contract workspace using a unique identifier.": "使用唯一标识符搜索合同工作区。",
  "Create a new contract workspace in SAP Ariba Contracts.": "在SAP Ariba合同中创建一个新的合同工作空间。",
  "Update an existing contract workspace in SAP Ariba Contracts.": "更新SAP Ariba合同中现有的合同工作空间。",
  "Change the status of a contract workspace (e.g., amend, putOnHold, resume, close).": "更改合同工作区的状态(如修饰、PutOnHold、续修、关闭)。",
  "Delete a contract workspace in SAP Ariba Contracts.": "删除SAPAriba合同中的合同工作空间。",
  "Buyer ANID": "买家ANID",
  "Supplier ANID": "供应商ANID",
  "Document Number": "文档编号",
  "Order Status": "订单状态",
  "Routing Status": "路由状态",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Page Size": "页面大小",
  "Offset": "偏移量",
  "Realm": "领域",
  "Change Sequence ID": "更改序列 ID",
  "Include Count": "包含计数",
  "Approvable Type": "可批准类型",
  "User": "用户",
  "Password Adapter": "密码适配器",
  "Catalog Name": "目录名称",
  "Supplier ID": "供应商ID",
  "Select Fields": "选择字段",
  "RSQL Filter": "RSQL过滤器",
  "Limit": "限制",
  "Activated From Date": "从日期激活",
  "Supplier Domain": "供应商域",
  "Subscription Name": "订阅名称",
  "Show All": "显示全部",
  "Show Additional Fields": "显示附加字段",
  "Select Field": "选择字段",
  "Ariba Network ID": "Ariba Network ID",
  "Filter: Buyer ANID": "过滤器：买家ANID",
  "Filter: Supplier ANID": "过滤器：供应商ANID",
  "Filter: Document Number": "过滤器：文档编号",
  "Filter: Document Status": "过滤器：文档状态",
  "Filter: Routing Status": "过滤器：路由状态",
  "Filter: Created Start Date": "过滤器：创建开始日期",
  "Filter: Created End Date": "过滤器：创建结束日期",
  "Filter: Updated Start Date": "过滤器：更新开始日期",
  "Filter: Updated End Date": "过滤器：更新结束日期",
  "Filter: Document Purpose": "过滤：文档目的",
  "Include Invoice Profile": "包括发票配置文件",
  "Filter": "筛选器",
  "Expand": "扩展",
  "Contract ID": "合同 ID",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Template ID": "模板 ID",
  "Effective Date": "生效日期",
  "Expiration Date": "过期日期",
  "Contract Amount": "合同金额",
  "Contract Currency": "合同货币",
  "Owner Unique Name": "所有者唯一名称",
  "Owner Password Adapter": "拥有者密码适配器",
  "Supplier Name": "供应商名称",
  "Supplier System ID": "供应商系统 ID",
  "Is Test Project": "是测试项目",
  "Additional Fields": "附加字段",
  "Silent Update": "静音更新",
  "Amendment Reason": "修改原因",
  "Action": "行 动",
  "Amendment Type": "修饰类型",
  "Is Template Upgrade Required": "需要模板升级",
  "The buyer's Ariba Network ID.": "买方的Ariba网络ID。",
  "Filter by supplier's Ariba Network ID.": "按供应商的Ariba网络ID过滤。",
  "Filter by order ID / purchase order number.": "按订单号/订单号过滤",
  "Filter by order processing state.": "按订单处理状态过滤",
  "Filter by routing status.": "按路由状态过滤",
  "Filter orders received on or after this date. Max range: 31 days.": "在此日期之前或之后收到的过滤订单。最大范围：31天。",
  "Filter orders received on or before this date. Max range: 31 days.": "在此日期之前收到的过滤订单。最大范围：31天。",
  "Number of items to return.": "要返回的条目数。",
  "Number of items to skip.": "要跳过的项目数量。",
  "Unique identifier of the realm.": "该领域唯一标识符。",
  "Only return changes after this sequence ID. Leave empty to get all changes.": "只在此序列ID之后返回更改。留空以获取所有更改。",
  "Include total count in response.": "响应中包含总计数。",
  "Number of records to return (max 1000, default 10).": "要返回的记录数 (最大1000，缺省10)。",
  "Number of records to skip.": "要跳过的记录数量。",
  "Filter by document type.": "按文档类型筛选",
  "Filter by username.": "按用户名过滤。",
  "Filter by password adapter.": "通过密码适配器过滤。",
  "Number of records to return (max 100, default 100).": "要返回的记录数 (最大100，缺省100)。",
  "Realm name.": "领域名称。",
  "Name of the catalog.": "目录名称。",
  "Supplier ID domain value pair (e.g., buyersystemid:Supplier16).": "供应商ID域值对(如：买家系统：供应商16)。",
  "Output fields to return, comma-separated (e.g., SupplierPartId,SupplierId,LeadTime).": "输出要返回的字段，逗号分隔(例如供应商ID，供应商ID，领导时间)。",
  "Optional RSQL filter expression (e.g., CatalogName==JCNTechnologies).": "可选的 RSQL 过滤器表达式(例如，CatalogName==JCNTechnologies)。",
  "Starting position for results.": "结果的起始位置。",
  "Maximum number of items to return (default 1000).": "返回的最大项目数 (默认 1000)。",
  "Get catalogs activated from this date (ISO format).": "从该日期起激活目录(ISO格式)。",
  "Filter by Supplier Domain ID (e.g., buyersystemid:Supplier16).": "按供应商域ID筛选(例如买家系统：供应商16)。",
  "Filter by Subscription Name.": "按订阅名称过滤。",
  "Show all records.": "显示所有记录。",
  "Include additional fields in response.": "响应中包含其他字段。",
  "Facet field to select (e.g., ClassificationCode).": "Facebook字段选择 (例如分类法)。",
  "RSQL Filter expression (e.g., CatalogName==JCNTechnologies).": "RSQL 过滤器表达式(如：CatalogName==JCNTechnologies)。",
  "Buyer/Supplier Ariba Network ID (ANID).": "买方/供应商Ariba网络ID (ANID)。",
  "Filter by Buyer's ANID.": "按买家的ANID过滤。",
  "Filter by Supplier's ANID.": "按供应商的ANID过滤。",
  "Filter by Invoice Document Number.": "按发票文档编号过滤。",
  "Filter by processing status.": "按处理状态过滤",
  "Filter by creation date (start).": "按创建日期筛选(开始)。",
  "Filter by creation date (end).": "按创建日期筛选(结束)。",
  "Filter by status updated date (start).": "按状态更新日期过滤 (开始)。",
  "Filter by status updated date (end).": "按状态更新日期筛选(结束)。",
  "Filter by document purpose.": "按文档目的过滤。",
  "Display Invoice Profile related fields (e.g., Address, Tax Id).": "显示与发票配置文件相关的字段 (例如地址、税务ID)。",
  "Number of items to return (max 100).": "要返回的物品数量 (最大100)。",
  "User ID to perform the action on behalf of.": "要代表用户执行操作的用户 ID。",
  "Password adapter to authenticate the user.": "用于验证用户的密码适配器。",
  "Comma-separated metadata fields to retrieve (e.g., title,contractid,region).": "以逗号分隔的元数据字段来检索(例如标题，抑制区域)。",
  "Filter criteria (e.g., LastModified ge '2023-01-01T00:00:00Z').": "筛选条件(例如，LastModified ge '2023-01-01T00:00:00Z')。",
  "Number of records to return (default 500, max 500).": "要归还的记录数量(缺省500，最大500)。",
  "Include total number of records in response.": "在响应中包含记录的总数。",
  "Additional information to fetch (e.g., relatedFactories).": "要获取的额外信息(例如关联因子)。",
  "Contract ID (e.g., CW0001).": "合同 ID (如：CW0001)。",
  "Contract workspace title.": "合同工作区标题。",
  "Contract workspace description.": "合同工作区说明。",
  "Template ID for the contract workspace.": "合同工作区模板 ID。",
  "Contract effective date.": "合同生效日期。",
  "Contract expiration date.": "合同到期日期。",
  "Contract amount value.": "合同金额值。",
  "Currency code (e.g., USD).": "货币代码(例如美元)。",
  "Owner user unique name.": "所有者用户名唯一名称。",
  "Owner password adapter.": "所有者密码适配器。",
  "Supplier organization name.": "供应商组织名称。",
  "Supplier system ID.": "供应商系统 ID。",
  "Mark as test project.": "标记为测试项目。",
  "Additional fields as JSON object to merge with the request body.": "作为JSON对象添加要与请求正文合并的字段。",
  "The ID of the contract workspace to update.": "要更新的合同工作区的 ID。",
  "Update without changing the last modified date.": "更新时不更改最后修改的日期。",
  "New title.": "新标题。",
  "New description.": "新的描述。",
  "New effective date.": "新的生效日期。",
  "New expiration date.": "新的到期日。",
  "New contract amount value.": "新合同金额值。",
  "Reason for amendment.": "修正理由。",
  "The ID of the contract workspace.": "合同工作区的 ID。",
  "The status change action to perform.": "要执行的状态更改动作。",
  "Required if action is Amend.": "如果操作为修正则必填。",
  "Reason for the amendment.": "修正理由。",
  "Whether template upgrade is required (for Amend action).": "是否需要模板升级(用于修改操作)。",
  "Name of the SAP Ariba Contract site (e.g., testrealm).": "SAPAriba合同工地名称(如拆除工地)。",
  "User ID to perform the action on behalf of (e.g., testUser).": "代表 (例如测试用户) 执行操作的用户 ID。",
  "Password adapter to authenticate the user (e.g., PasswordAdapter1).": "用于验证用户的密码适配器 (例如密码适配器1)。",
  "The ID of the contract workspace to delete (e.g., CW0001).": "要删除的合同工作区的 ID (例如CW0001)。",
  "New": "新的",
  "Changed": "已更改",
  "Confirmed": "已确认",
  "Shipped": "已发货",
  "Invoiced": "已开票",
  "Canceled": "已取消",
  "Queued": "队列中",
  "Sent": "已发送",
  "Acknowledged": "已确认",
  "Failed": "已失败",
  "Requisitions": "请购费",
  "Invoices": "发票",
  "Contracts": "合同",
  "Payment": "付款",
  "Rejected": "已拒绝",
  "Paid": "已支付",
  "Approved": "已批准",
  "Standard": "标准的",
  "Credit Memo": "贷项通知单",
  "Debit Memo": "借方备注",
  "Yes": "否",
  "No": "否",
  "Amend": "修改：",
  "Complete Amendment": "完成修正",
  "Put on Hold": "放到按住",
  "Resume": "恢复",
  "Close": "关闭",
  "Administrative": "行政管理",
  "Renewal": "续费",
  "Amendment": "修正",
  "Termination": "终止",
  "Price Update": "价格更新"
}